PROJECT 2 MVP

KÄYTTÄJÄ
- Käyttäjä voi kirjatua sisään
- Käyttäjä voi tallentaa tapahtuman suosikkeihin
- Käyttäjä voi katsoa suosikki tapahtumat
-------------------
TAPAHTUMAT
- Lista tapatumista
    - Voidaan filtteröidä
- Yksittäinen tapahtuma
    - Näytä tiedo

PROCJET 2 OPTIONAL STORIES

TAPAHTUMAT
- Tapahtumien-haku
    - Tagien perusteella?
    - Etäisyyden perusteella?
    - Kielen perusteella?
- Tapatumat kartalla?
- Kalenteri josta voi valita päivän tapahtumat?

